[求指教]同女朋友去長洲3日3夜有咩注意

預左會扑野，但係唔知日頭有咩好做求，求巴打指點

齋扑3日

長洲都去3日？平時拍拖去圖書館？

今年冇諗住去旅行呀嘛

帶多啲錢，日日落樓食下啲垃圾

自問冇咁勁

第一日行街
第二日沙灘
第三日渡假屋享受下二人世界

猛鬼

坐船番番出去行

長洲都玩三日 有冇咁窮

有

兩晚都嫌多

平時返下pt
去個台灣泰國都唔係好貴姐
Btw你一晚幾錢？

戇鳩仔長州d自殺屋仲貴過出面 d 4星酒店😂

長州半日已經玩撚哂啦 除非你以前完全無去過者

呢樣真
淨係扑不如留返係市區
好多4星酒店閒日都好撚平

有冇推介

荃灣西如心真係無得輸 4星半 間房夠大又算新淨 前兩年復活節去都係5百蚊 1日😂

上trivago 呢啲app睇
最平300幾都有

樓主未答1晚幾錢

第一日掃街，行下沙灘，食下海鮮
第二日，租單車，去張保仔，食茶餐廳
第三日check out 走
（中間扑野時間自己加）
3日差唔多，去長洲係hea,咁趕做乜9

住b n b

某屋1晚$350

痴線啦 早啲入一日都夠
遲啲入嘅兩日一夜都俾盡
樓豬講緊3日3夜 點玩呀

點解唔番深圳玩？又多好野食

3日3夜定4日3夜？

囡囡冇回鄉証呀

搞好簽證未？

痴左線 4日3夜先啱

乜要架咩

4日3夜 學樓上巴打咁講返一個月pt都去到台灣啦

猶豫緊

需要帶多幾個套
費事兩個人去三個人返

長洲我玩左半個月 仲有好多野未玩
4日3夜點夠?

如果去咁多日都堅悶
第一日 行沙灘 晚飯 啪啪啪 食宵夜
第二日 早餐 踩單車 食lunch 游水 食晚飯 啪啪啪
第三日 早餐 行街 食lunch 啪啪啪 啪啪啪 食晚飯 啪啪啪
第四日 早餐 啪啪啪 check out

一日過夜乜都夠玩晒

請教下巴打好多野係有咩玩呢

巴打做嘢未，有無閒錢
有嘅買部 switch 同女朋友玩

會唔會煮飯仔
可以帶定少少食具同調味料
廚具通常間房有

有錢既上去西園玩1日囉 個到d野夠hea1日
btw個樣逐樣收費

利申住長洲

重點：唔係去長洲玩足3日3夜
我唸樓主第一日掃住街等攞房，攞到房咪扑到dinner，食完行個圈咪番去繼續扑
第二日起身又繼續扑，扑到餓出去食下野行下，下午又扑到dinner
如是者重覆落去
btw, 推介食興樂，小菜幾好食，仲可以叫埋隔離蘇波記蠔仔餅

長洲留2日都悶到死

做你女朋友真係慘

射完再含
含完再射
射完再含
含完再射

咁連續3日就得

2日1夜已經悶到仆街
第2日嘅夜晚至第3晚都係扑野度過

去澳門好過啦 酒店唔貴 有時船飛又平

4日三夜去個泰國都得啦，一個酒店機票連洗費都係5-6k

可能佢要請埋條女

每日搭船出去行街睇戲食飯

痴線

長洲起碼要6日7夜先夠

3 日玩得一半

肯同你一齊悶係個好女仔黎

第一日買咸書
第二日買啤酒
第三日買炭

其實只係今年出唔到國所以先考慮長洲
利申：女友家庭問題

悶到仆街

帶定炭

問題唔係長洲cheap
係真係無咁多野玩
其實去澳門住三晚都多，不過都叫多野玩過長洲

你第二日會走

樓主我都好鐘意同女朋友入長洲
長洲夜晚我會行下街 買下宵野食 跟住返去睇戲
酒店唔係唔好 但好似無咩渡假feel 如果係鐘意簡簡單單唔太激既 我會訓醒同佢飲茶 周圍行下 行到咁上下入百佳掃貨 食個下午茶 再返去整返Q 睇下戲 夜晚又食過 臨訓再砌

3日邊撚度夠玩呀
你條女實詐你型

長洲d度假屋又貴又污糟
有d酒店仲平過佢 樓主不如考慮下天水圍個間酒店
之後去下濕地公園，踩下單車，去元朗食下野仲好

記得搞visa

前個星期去瀨左野 小心啲

呢個我幾by 但係我又諗緊好唔好轉去澳門
因為澳門同長洲D comment 咁兩極

記得帶Passport

冇錢就唔好學人拍拖啦....好寒酸

長洲俾到盡兩日一夜
你去咁多日舊錢夠你去澳門啦
行下影下相兩日一夜咩都夠

四日三夜去長洲，笑撚左，不如入橫洲啦

帶多幾粒外置差電
以防番左古代都有得解悶

第一日行街買野同掃街，晚上扑野。
第二日一早買早餐同埋買包炭返來渡假屋。之後再扑野，過左高潮後，一起訓。佢訓著，你可以開始燒炭。
第三日發生咩事你自己諗...

長洲細幾多

去長洲當去旅行咁
笑撚死人咩

澳門貴好多喎

不能同意更多

買船飛，無車到

4日3夜 近近地台灣好過啦

一日都行撚晒啦..3日...

不如1.5日長洲
1.5日香港其他地方行好過

應該係一定

一日一夜算啦 同埋三百幾蚊一晚個啲唔知係咪勁污糟

終於見到有個正常reply
我之前就試過去香港仔果邊 三日兩夜 可以去下附近嘅地區行街食野 不過酒店就貴貴啲

3日長洲點玩

Day 1 沙灘+四圍行下
Day 2 張保仔/ 行山
Day 3 踩單車

屌你老味我去台灣搵條女都係得兩日兩夜

長沖洲都玩到三日
二日一夜我都覺多啦

個時同女朋友去左3日2夜，扑足3日
結論：樓主扑3日野啦

注意悶死

樓豬話長洲間房350蚊一晚嘛，住足3晚先千幾

澳門企理少少嘅酒店都要7-800晚，可能去唔起呢

探靈

一晚都嫌多

長洲三日
香港真係咁悶咩

試過完sem 一班仔入長洲hea 3日
冬天黎仲要 勁少人

3個鐘都嫌多....

真係未聽過有人去4日3夜

長洲玩三日？
你地幾多歲？

長洲邊頭350蚊咁平
一定舊撚到開花

第一日 屌
第二日 屌
第三日 屌

我覺得無咩問題
之前都成日同男朋友入長洲
不過個重點唔係玩
純粹大家屋企都無位hea 就入長洲hea下拍下拖

兩日一夜都夠啦

之前試過比女朋友整唔見passport
結果d假去唔成旅行
結果一日報左釣墨魚團，包晚餐海鮮餐，玩左一日

有一日去左行山
仲有兩日去左蝗國玩長隆，千幾蚊住主題酒店，如果住附近酒店再平好多